對近日戰友不斷被打既建議, 如何合理制服施暴者

見到近日唔同地方都有戰友為守護連儂牆而俾人打,
睇到真係好痛, 佢地只係想保護自由發言既權利, 為左保住自己既清白, 就要唔還手捱打
咁多同類事件發生, 已經唔再係少數事件, 大家要開始學識點樣守護自己,
今次同面對警察唔同, 對同樣作為市民既施暴者, 我地係絕對有權利實行自衛權

我相信呢D 情況就算從後熊抱住施暴者都係合理
因為熊抱已經係唔傷到人, 又可以阻止到對方繼續出手既最好方法
唔該大家睇到有人俾人打, 唔出手還擊都要合力捉住施暴者, 一黎等佢唔好打人, 二黎等佢唔好走, 人數太少唔可以合力捉住就從後熊抱

仲有周圍既人幫唔到手都麻煩做目擊證人,
有目擊證人既支持, 其他人先可以一直制服住施暴者唔俾佢走

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

一齊研究下點樣可以最少傷害程度咁去制服施暴者,
睇住班義士咁樣俾人捱打真係唔好辦法
而家個情況已經係就算係和理非都要識保護自己